連仔可唔可以開多個肺炎台，時事台都係講返其他事

喺全民都講肺炎嗰陣，仆街政府特別係黑警係未停過清算，一眾連登巴絲而家需要關注更多黑警啲仆街嘢。因為恥笑人係無用嘅，除非你可以將佢哋轉化成為文宣。

Push

點睇？

肺炎唔係時事?🤔

推!!!

推返呢個

尋晚旺角慘成condom